兌現競選承諾，老衲之前講過話要摧毀夏天，而家日日落雨初見成效

仲係好熱喎

老衲又中